啱先係巴士𥄫女𥄫到唔記得落車

姐姐你好令女 我好想認識你

原來係你咁樣衰仲係咁望望望

對唔住 下次唔望啦
但生我樣衰我都唔想
你唔好咁話我啦 好hurt架

BB 好夜啦 仲唔瞓覺 快啲熄電話瞓覺啦

=.=

左1 長髮版童童

竟然冇梁家輝

有少少東女郎feel

係望著佢落車忘記自己落
或
望著佢唔記得落車

個司機𥄫我𥄫佢𥄫到唔記得落車

有冇記著佢邊個站落車？

無記來都無用

唉